請立即停止黎明行動！

黎明左咁多日，打工仔都適應哂，要返工嘅早兩個鐘出門口爬山都會返工，最多係遲一兩個鐘，但再搞落去只會令打工仔屌聲四起，增加民鬥民嘅情況。我呼籲大家立即停止黎明行動，準時返工返學方為上策。

拉

我要整停個市啊！

你自己準時番工啦

是否繼續我無意見，不過我覺得離星期日區選還有三日，停一停火會好一些。

又block一隻

俾左幾錢你

no sir

憑你最後一句
拉

打撚爛哂d打工仔飯碗好冇？對成件事有咩幫助姐？

好和平點解要停

一齊死

失民意，而且對政權零影響
陣間班淺黃都走黎反你

起底 拉

深黃都變深藍啦，阻人搵食，仆街啦

啲人已經唔係屌人塞鐵
係屌地鐵安排失當
今日係油塘站
竟然一架空車都唔安排過黎
有個人話仲唔安排架吉車過黎
抵你俾你打爛啦

身邊個個淺黃都好支持

無失到
啲人屌返啲嘈既人
個個都係到等緊
嘈咩姐
嘈完又唔會快啲既

傻閪

只要拉長返工所需時間起碼有進展

佢嗰啲係ming式淺黃

返工撚表示好支持黎明行動

No sir

拉

大家用不回覆啦

引戰post嚟
但支持暫停檢討吓先

低成本高效益
點解要停

淺黃？姐係好似ming狗個啲咁？個啲就反唔反都罷啦

拉

哦...係呀係呀？
阿一鋪過，開下post啦，陰啲陰啲留言轉玩法？

你條五毛已經係連登出晒名，仲扮乜野

你講咋，你有冇出過嚟呀吊

你都on9

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

話阻住佢返工果啲唔係淺黃
係自私撚
冇資格話係黃

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

學生年輕人付出前途同生命，和理非既你唔肯升級，想點贏？等運到？

Blocked

拉
日日返半日不知幾爽

奇怪 我明明block撚左你

拉 and block

衰d講句
我而家日日遲到勁多都唔會有人屌
勁爽

block + 拉

失嗰啲就唔叫黃喇

攬炒啊 傻閪

拉
失你老母民意咩

就憑呢一句，證明大家要搞大佢

已拉

72小時前停就得
即係聽朝都可以整

無錯，1989年6月5日都應該繼續番工

Morning 蛇

拈

點解講嘢可以冇point
人地適應咗啦仲唔投降？
on9

五毛反對
即係我地做得啱？

你都ON9

某程度上咁做會喚醒左沉默的大多數人反屌返轉頭，個人覺得唔應該無啦啦辣興多一群人變敵人，樹敵唔係出路。沉默的港豬本來都無乜野、中立嘅人原本都好中立，但人係自私、一旦影響到自己，就會出聲，黎明行動一定對呢班人有影響。其實好簡單一句「你搞咪搞囉，點解要搞到迫人返唔到工」呢一星期黎已經聽到好多呢句、原本聲音都未咁大，但開始覺得令到沉默的人反左感。其實專攻星期六日/公假殺傷力都好大，無需要日日搞，一黎好傷兵力二黎無啦啦周圍樹敵。

以上係經過左一星期多以黎個人分析。當然會有人覺得分代/block/呀sir, 點都好，大家真係要認真諗諗呢樣野。係咁多

sry sir唔會停

三毛
拉

邊個適應左？

拉

民你老母臭閪意

唔知點解扑左你喎 五毛

好,要打工仔知道[係林鄭搞到我地咁]

無可否認，大部分香港人都係呢種人
黃又好藍又好，返工真係佔左香港人嘅人生好大部分，你地咁撚樣即係玩串個party姐

on9

又可以係大家都慣晒而唔再屌手足，反而幫手攪

不了sir

條五毛一早blk柒左

黎明行動對個市一d影響都冇
係搞鳩藍領多過白領

再搞就變民鬥,越來越多人反我地

咁你想d打工仔餓死父母、老婆、仔女？係你就出聲，畀大家睇下你地幾撚冇人性

快d停呀

請善用起底功能

OnL9

阿sir收口啦

可以同公司要求做埋夜更保安撈多份囉，
咁咪唔駛擔心日日塞住返唔到工。

係咪好介紹先?

民意撚出場
大家睇路啦

好老實 睇股市就反映黎明行動既成效
上星期塞左4日好似跌足4日
星期一二因為救poly冇塞，就算街頭亂到仆街出實彈打到仆街 照升
今朝一塞又跌番

咁你話成效呢，可能我唔識睇睇錯

警犬一名。
起底

連登仔唔搞到好似理大咁都唔會識後悔
繼續搞鳩平民,每日都建立新敵人
政府睇你地狗咬狗開心都黎唔切

岩，忠言逆耳。
其實假日抗爭已經好夠，星期一至五準時返工返學先係出路。

黎明行動成效有幾大? 定反效果仲大?

點解要停戰幾日?
-連登係同溫層，中立港豬仲有好多，一路做文宣就係要拉攏佢地
-堵路火魔俾晒理由政府停區選，對家真係多謝晒你地
-紅隧唔會走左，poly回復正常我地先有機會再去塞
-日日chur盡，大量手足受傷被捕; 勇武唔需要休息，和理非前線都要
-俾機會和理非24號做野，用區選突破僵局

區選贏有咩用?
-更多籌碼同政府打，用確實民意收林奠一哥皮
-增加對家成本，將對家資金鏈同資源過落我地度
-打擊建制派內既強硬路線，事實係建制既溫和路線係達成五大訴求既關鍵
-體制內外雙線抗爭，增加我方話語權，KO所有大小白象利益輸送
-即管試下左膠泛民贏一次，如果證明失敗就可以認清勇武先係出路

大家冷靜諗諗，呢幾日要做d咩先真正救到手足
唔係話要停晒行動，和你活動要繼續

要建制派付出代價，而唔係再送子彈俾人!

做多左

我覺得應該係得閒就搞下, 等D人早返工就唔塞, 晏少少返就又塞過

姣婆守唔到寡，又偷偷睇返。

呀Sir你好

真 最多咪遲一陣番工
影響唔大

失敗者先會擔心輸民意

停你老母咩

#1
徐永強
•
25m
完全封鎖

Block

我地本來唔係諗住咁架咩

驚就辭職囉!

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

就快變左整停個運動，七傷拳黎嫁。

返工真係香港人命脈黎，搞親一定仆街

恕我直言
其實稍為有用個腦諗吓
就知呢啲癱瘓交通嘅行動
根本唔單止係對政府冇威脅
兼且犯衆憎
根本度呢條橋嗰個人
一係就係儍
一係就只係想搞亂香港而從中得益

垃圾

冇錯，只係一班唯恐天下不亂嘅反社會人士

現形

Here is 兒登

唔會停

搞完黎明行動，更要有一種「政府快趣答應訴求咪搞掂囉」既全民共識

同路人唔割
但呢個運動真係無必要

應該要準確對準政權
你睇下塞完鐵 阻完路 政府個玩法就係由你
搵人清路障（人民鬥人民） 又安排水路運輸（贏民心）

明明準確裝修都無人割 連登仔就係成撚日害人正仆街

你條撚樣曲?

認同

總之暫時準時返工先

根本就係得班唔想返工或者連工都冇得返嘅低下階層反社會人士會支持

大部分香港人都係短視同欺善怕惡
你阻鳩佢佢哋返工，佢哋知道搞唔掂政府，就一定係遷怒於你

咁又錯重點啦
唔好spin去咩反社會人士

只係戰術可以更流水

停你老母

偽黃見風駛陀黃就算撚數啦

三毛

改做黃昏行動

證明行動有效，仲好多潛伏五毛飆左出嚟。

你自己諗吓點解唔做幾日會冇飯食
點解黑警唔做野又有10萬糧

我真係要返工架，屌你老母咪撚玩得唔得呀？

推

吊，你地醒下啦，黎明行動恆常化同陣地有鳩分別呀，根本唔夠手足去保護學生，記住不受傷不被捕先係首要任務呀，咪推學生去俾人圍毆

有人鬼上身

屌你老母，聽日繼續

少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

岩呀，總之聽日公司要人，大家準時返工！

準時返工，夠唔夠流水？

今晚會去加泰集會嘅入一入黎

柒頭

好似影響到部分淺黃嘅立場